乜撚野姜濤咁巴閉呀 淨係呢個男人已經完美收佢皮啦

秒殺姜狗

傻強？

係

呢張相好似好高咁

遮咗樣好靚仔

第一眼諗傻強
第二眼 無可能掛 係咪d咩韓星
見到comment 真係傻強

傻強好靚仔呀
姜濤收皮啦

係唔撚柒係呀

傻強扮傻都覺佢靚仔
可惜係矮佐d

求其出個八両金都型過咩姜濤啦

韓東君

姜濤吹大咗啦

傻強

安仔都出名過佢啦

姜濤咁多打手
屌你事實上係傻強都多人識過你
出幾多打手負評都無用

矮方面真係可以收姜狗皮

強強好正

愛回家個look太深入我心 我見到張相竟然浮起左個傻強look

最靚仔一定係關智斌
由細到大都咁靚仔 又靚仔 又標誌 又大隻

聽日又要見到姜濤隊嘢喺香港站啲廣告
屌你老味成隊屎忽鬼影響市容

傻蛋